［足球撚綜合討論區］賭波不睇波 賭來幹什麼？（3036）

彭彭必勝

查比中柱

誤中1001。睇黎今日有運了。

慘 咁都要輸

入球去哂隔離

查比2-2 未

2比2嘅話 一星期球迷了

彭彭穿盤呀

你睇live我驚你嚇到手震

補5

白玩一日 仲輸多咗
屌你意粉刷角

輸半乛⼁

未必
查比40%紅格

彭彭 0失 紅格入

國體串明尼路

全上盤

唉屌巴甲心水幾乎全中

完
Btw 彭美遲早爆煲
3線作戰緊

國體寸查比 贏80蚊

半格餵狗

下場一定意粉對家
刷角 12.5b又刷唔到
害我白玩一日

朗斯祝佢永世升唔到

國體x 查比x 明尼半主
贏@1.9

彭美手足站起來收錢

La大船?

國體查比明尼-1 3x4

其他心水
入球大細: 大

兩隊近4次聯賽碰頭共出現22個入球，場均達5.5球，其中沒有1場的總入球少於4球。預料今場至少會出現3個入球。

嚇死 比人屌到

1:2開心
一陣損200比奥比斯

遲早出事
佢踢緊三個比賽 輪換唔夠

理得佢死

有冇巴打睇nba

訓醒 真係收錢
彭美收半格

睇下有無出廢老，出同唔出2班波

真係意粉馬毛彭彭都係得半格

仲有成兩個半鐘啵
睇住NBA等尾盤先睇啦
狗會開1球似又白玩多

可能爆冷
怪怪地個盤 讓一球球半 但佢半場讓高水半球

都真 成日都贏一球

佢哋應該想要自由杯

係喎錯曬格式

派波台手足仲好啦，啲Ngo抽哂水

搵人開過個po la

Topic

贏得3-4k到

銀河

刷你聖保羅比人追和

要廢老生性係咪好難